緊急 請立即宣傳829有黑社會有可能斬人

請兄弟保護自己保護人地
各位街坊見到請幫手

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

source?

銅鑼灣連儂橋成條比人拆左無人講？

1

831 901 902 903推到上熱門

冇
但係一定要提高警覺

其實黑社會出黎打人或斬人已經唔係第一次
但係可以借今次機會宣傳保護自己保護人地意識

狼來了